[JUPAS撚]呀媽誤會左我表哥入左HKU

我表哥佢今年考dse，今日放榜
佢考得唔係太好，又怕呀媽擔心
呀媽一生人既夢想佢佢個仔入大學
因為佢d親戚街坊都無仔女入到U

今日一早番左屋企時，呀媽係咁問佢成績點，夠唔夠分, 可以入邊間U
表哥心情唔好，是撚但但同呀媽佢佢去讀藥劑，
之後請入房訓較(尋晚通左頂)

表哥起左身，屙完屎之後出黎
發現成家人都好開心，呀爸呀媽叫撚晒佢d親戚姑嫂話今晚出黎食飯
同個仔慶祝入到HKU讀藥劑

依個時候先知大撚獲
表哥其實係去報IVE讀藥劑
唔撚知邊個親戚街坊話係香港既大學，只有HKU有藥劑讀
所以呀媽以為佢夠分入左HKU

屌你
我表哥頭先打電話比我
問我點做好.........
點算好

早左啦柒頭

未來人？

你早咗12個鐘，聽日再post過啦

HKU藥劑而家都好多人失業啦，有咩好慶祝

而家重未放榜喎

又玩舊文？

早咗post

年經

回帶

已經咁多年 都仲未穿煲？

是咁的

我今年考DSE，今日放榜
我考得唔係太好，又怕呀媽擔心
呀媽一生人既夢想佢個仔入大學
因為佢d親戚街坊都無仔女入到U

今日一早番左屋企時，呀媽係咁問我成績點，夠唔夠分, 可以入邊間U
我心情唔好，是拎但同呀媽講我左讀港大太空，
之後請入房訓較(尋晚通左頂)

訓醒起身，屙完屎之後出黎
發現成家人都好開心，呀爸呀媽叫拎晒佢d親戚姑嫂話今晚出黎食飯
同個仔興祝入到HKU讀太空系

依個時候先知大拎獲
我其實係去報港大太空學院
唔拎知邊個親戚街坊話係港大，只有HKU有太空讀
所以呀媽以為我夠分入左HKU
仲同佢講第時畢業可以入NASA做野 人工仲高過MBBS同GBUS果d垃圾科

我應該點做好.........

柒到 未夠鐘呀